##MERN STACK CRUD DASHBOARD - SUPERMERCADO

Pequeño login (NO SEGURO). Registro de personal, Agregar y elimnar producto, cliente o personal

Para probar la app web use npm start fuera de la carpeta del cliente para ejecutar el servidor

```
npm install
```
Al finalizar descarga ejecute:

```
npm start
```

Luego en otra terminal:

```
cd cliente
```
```
npm install
```
```
```
npm start
```